九龍灣地鐵站有數隻狗

咁岩經過
手足小心，6-7藍1白，影得唔清sorry
時間1710影既

另外兩個出口唔知有冇

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

a出口

推到有手足見到

召喚john wick，還我自由香港

累

推！

stay away from黨鐵

睇到圍住兩個阿叔，唔知咩事

麻煩幫推俾前線

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2